爆門非法入侵對策

上門爆門捉上私家車

點睇都唔係正規行動

日後一定陸續有嚟 我地需要諗好對策

事前準備：

手機入好自己區區議員同消防局電話 一聽爆門即刻打比消防 然後再打比區議員就算留言信箱都可以講定 名 身份證 同目前情況

真係極度建議各位手足門口裝cam 有錄音果啲 依家巿面有好多車cam 3舊水乜撚功能都有 加多兩舊插張256gb 保平安

準備一樣可以快速頂住度門嘅嘢 例如地拖棍 木凳
重點係要頂死度門 等度門冇空間推開

以上最好時常準備好 以防萬一

話明爆門咬人唔通仲會同你打招呼咩 所以狗隻爆門一定直接來料

不過公屋除左鐵閘之外仲一定有度防火木門 鐵閘易爆 木門難好多 所以平日多啲鎖實木門 上埋防盜鏈

一聽到爆門聲 要即刻反應 拎上面準備好嘅嘢

首先要頂門 唔好咁傻仔聽住人爆門仲用魚眼望出面
就算望都頂好門先望一下 千奇唔好諗住開小小門望出面

頂得好度門嘅話可以拖好耐 然後打電話 報消防 話漏煤氣 報漏煤氣一定要停lift 住得高層嘅巴絲就算真係咬到 都冇咁快離開到大廈

鄰居可以打火警鐘

但如果正規上門咬人就一定有哂準備架啦 委任證 搜查令 呢啲 對家出到呢樣其實除左 我冇野講 同 我要揾律師 之外都冇野可以做

p牌可以點推

我想推呀

有啲似荷里活動作片，諗起叛諜追擊麥迪文炸微波爐

前提係男主角有不死身，同埋至少有後門走

多數人係普通市民 比人爆門其實可以點？

自己開門咪唔洗俾人爆門囉

軍屍